[突發] 習曱甴圖片收集區

整成A4 Size 貼紙周圍貼會點?
警甴瘋狂出動?

1

2

正
希望可以有更多
Twitter國際戰線好有用

這是不對的，還要多找幾幅

好核突但又好靚

熊貓

這是不對的

推

3

ddddd

dsdsdsdsdd

d

推下啦行動post冇人推

444

kkk

河沒口

T

Push

Hhvhg

China has just announced a doubling in the number of their deaths from the Invisible Enemy. It is far higher than that and far higher than the U.S., not even close!

乜意思 求翻譯

dddddd

你去follow變態辣椒個twitter大把

333333

rrrrr

第一二張好核突

好正

ttttt

大力推

rrrrrrr